劉鳴偉：香港目前最迫切問題是拯救海洋公園

【Now新聞台】海洋公園副主席劉鳴煒在本台節目《大鳴大放》中，表示新冠狀病毒疫情令海洋公園營運更嚴峻，若公園百億元翻新計劃的百億元撥款不能及時獲批，公園將無資金營運。

海洋公園陷入財困，早前透露現金流僅餘4億元，只能支撐營運至年底。面對疫情，公園要暫時關閉，令公園雪上加霜。

海洋公園副主席劉鳴煒表示，公園面對龐大競爭，必須重新定位及發展設施，當務之急是立法會財委會可於今屆會期結束前，通過106億元的相關撥款。

海洋公園的水上樂園未落成已超支六成，有議員擔心百億元翻新計劃會重蹈覆轍，日後要政府再度資助。

劉鳴煒稱新發展計劃經過兩年研究，借公園地理優勢，結合歷奇及教育元素，帶給旅客獨特體驗，已是最佳和最可持續的方案，會繼續爭取支持。

香港目前最迫切問題是拯救被黑警加害既香港人

人命緊要定死物緊要

政府比錢徵佢黎做隔離營咪得
一舉兩得

叫正苦包起你間酒店比醫護住囉

執柒左佢咪大把地方隔離囉係入面d動物會慘d

腦裝屎？

爸爸話屋企好多口罩

得 用黎做隔離營咪科10億俾你
淨低90億按表演發放

隔離營

重點唔係海洋公園
係救海洋公園動物 海洋公園救唔救都係死

商人個腦

// 當務之急是立法會財委會可於今屆會期結束前，通過106億元的相關撥款。 //

為狗隊加人工護航

叫佢老豆比啦，自己攪到一pat屎咁叫香港人買單。

樓主假標題

海洋公園副主席劉鳴煒表示，公園面對龐大競爭，必須重新定位及發展設施，當務之急是立法會財委會可於今屆會期結束前，通過106億元的相關撥款。

1.封關
2.口罩

準備社區大爆發，命都唔知保唔保得住

仲好意思伸個龜頭出黎講最迫切係吃飲玩樂嘅OP

劉鳴偉：香港目前最迫切問題是拯救海洋公園

人地邊到有講哩句？

會唔會有少少斷章取義？

救香港人先啦on9，呢間垃圾宜家轉做隔離營之後全面（高溫燒毒）就啱架啦。用香港嘅資源畀支那人玩，對香港人仲有咩價值？做埋最後呢件好事就執咗佢

人死冇所謂
公園唔執得

原來

離地到仆街扮貼地

叫你老豆比錢囉

其實一百億夠拯救至少一萬間中小企。

屌你老母反省下點解會蝕錢

唔覺有幾迫切喔

用黎做隔離，政府俾錢海洋公園未救到囉，咁撚蠢嘅？

冇心情玩，快d執

標題黨樓豬條女係咪俾佢包左有私怨

100億救香港醫療體系好過啦…

有冇前文後理睇返/聽返？

人地無加香港兩個字

如果個內容係講海洋公園既問題，問佢意見

佢同時係以海洋公園副主席身份去答哩個問題，係海洋公圍哩個主題上，

其實係無問題，亦都係事實

假標題

轉做隔離營，改左野味檔
一定番生

咁無腦都做副主席

林奠咪話死物緊要囉
我都好肉痛堆閘機

標題撚 拉

lm

公開招標賣咗佢啦屌你

政府又有錢收

佢去少幾次日本咪有資金俾公園營運囉...

轉賣口罩咪得

佢老豆都果頭近啦

海咩洋公園救嚟都嘥藥費，執柒咗佢罷啦！

腦子是個好東西

海洋公園隔離營

個腦有事？

執撚左佢啦
少少嘢煩住晒

公園龐大競爭？喺邊度？老鼠樂園？完全唔同類型
你海狗樂園身處於日本我仲當你講得通，香港同類型主題公園根本得佢一個

呢個正苦真的戀物成狂

既然淋病有order唔可以封關 又要救海洋公園
我諗到一個兩全其美既方法
就喺將所有支那人dump落海洋公園 再搵警犬守住各出入口
反正海洋公園入面大把野食 仲好新鮮
等入面班人好翻曬個時海洋公園唔夠錢既問題都會自然消失

口罩數量統計 (2月2號)

* 為咗避免重複回覆，要Google sign-in，但唔會紀錄email

原Post:
2020年全港口罩普查

做完推廣下post

Yes
重新定位做隔離營

中國冇嘢多
就係人多

痴撚線

100億

精蟲？

啫係樓豬柒咗？

黑警：香港目前最迫切問題是公務員要加薪

蝦

佢地對人命都咁
唔知啲動物會點
想喊

改建隔離營

白撚痴

以前盛智文搞到海洋公園咁賺錢 俾番香港人做主席又輸番哂

佢真係痴撚咗線

希望海洋公園可以今年內倒閉, 唔好再浪費社會資源

其實幾乎連登篇篇都係斷章取義

最急切嘅
問題係佢死呀
叫佢一家自殺

佢老豆呀傾掂數
馬上withdraw個官司

港豬、藍絲：錢緊要

海洋公園自己管理不善，做單一旅客預左出事啦
咁個個生意蝕錢個個都要香港人納稅人埋單？

屌 執左佢啦 再唔係隔離營
佢死關我撚事咩

而家唔係要一百億呀

係一百億唔夠呀

執笠啦
無人可憐

on9 有樣睇

On99

Who fucking care

佢之前三萬支那蟲一日
嘅時候賺到笑襪都著唔到

有冇同香港人分享

政府一定比

鬥氣第一位

邊個行業可以經營不善仲大大聲叫全香港買單
執柒左佢啦

執柒左佢

疫情對海洋公園重要過香港人?
維持公園方便他日內地人有得去？
冇得睇動物緊要過香港有冇自由？

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

翻新完都無人嚟

自己比啦 100億
唔夠咪 自己去少次旅行咪比到囉

香港無海洋公園會死？

人一藍

海洋公園話曬都係香港人既集體回憶

叫佢老豆買左佢囉

假標題變fake news

學柒婆話齋:自由市場 唔應該幫 咁會破壞市場競爭性

慣左有事 就問老豆拎錢

有無佢老逗咁本事？

連續蝕錢講經咩
香港人又唔鐘意去

正想講反正依家唔開，又r錢整野，不如轉做隔離營好過啦

我無睇個節目，但睇完你post篇報道，無一句講「香港目前最迫切問題是拯救海洋公園」

冇人 又點去玩 ? 劉嗚偉你係咪ON 79 ?

香港俾人封撚晒，年輕人終於一年可以去少幾次旅行，儲錢上樓啦

又唔係全部死物既，有国宝係入面架

可憐大瘤生咗個弱智既出嚟

熊貓肉

最迫切係依個？
傻的嗎？

拎去做隔離營

改建全港最大隔離營啦，仲有警察學院維持秩序冇得輸

佢係柒
但樓主斷章取義

on99

講真
你唔奶共 即刻轉做
黃色 主題樂園
你洗撚驚執笠咩
大把手足幫襯你
買年票
你係要奶共 呢加 奶到 開唔到門

關我地撚事咩
蝗蟲公園
執柒左佢啦

出少句聲當幫忙

劉鳴煒有無諗過出全裸寫真集為海洋公園募捐
話哂男同女都有人FF佢

執撚咗佢

你咁撚有錢咪自己科水去救囉，洗撚用香港人d錢買單呀

劉鳴偉你聽住, 將海洋公園抵押發高息債
10% YTM 一年,
根住叫你老豆, 甘比同你老豆d friend 好似許生個d
買左果d 債券
或者會有轉機
至於間海洋公園可以拎黎做隔離營最好不過
你收番政府錢咪得

時移世易
海洋公園做唔掂證明佢經唔起時代變遷
經唔起考驗
管理層唔識做生意
一個本應被社會淘汰嘅東西
點解要浪費人力物力去拯救
隔幾年D遊客或者香港人又嫌佢老土
要拯救佢幾多次
執柒咗佢開新野好過啦
海洋公園留個閘口做歷史咪算

最急切嘅問題係
劉鳴偉仲未上醫院前線
DKLMCLS

佛地魔搞番生
執好晒俾班黃種人又衰過

真係屌你老母

迫切過抗疫 ?

企開啲啦屌你老母

換返盛仔再講
就係你班仆街監粗炒左盛仔換哂啲民建聯社會垃圾上去先會搞到赤字

海洋公園而家封左
咪拎d 地方出黎做工廠整made in HK 的口罩
買幾台機就得
搞得成我包你一舖番本
劉鳴偉正一腦裝屎

闔家產拉大劉

我靜係諗到趁火打劫呢4個字

執撚左佢啦

青年人日本都唔去
仲去海洋公園?

人終需一死 海洋公園都係 連atv 都走唔甩

如果海洋公園有口罩賣呢咁?

佢做咩咁緊張嗰106億? 佢有得分?

明明全香港得兩間主題公園。都重話競爭大
好地地又搞間迪迪尼出黎分生意。 錢又賺唔到。

有錢有咩用 生個弱智仔

救你老母 摺柒左佢啦

用下腦都知唔應該喺呢d風頭火勢講話要錢
仲話當務之急

真係犀鳩利，點夠你玩

拯救劉鳴偉老母閪

垃圾商人

呢條柒頭算啦

見到劉鳴煒都知講on9嘢

離地到就黎識飛

止暴制亂都夠好笑
而家又多個傻仔出嚟搞棟篤笑
香港人中晒招死晒你起得到都無撚用啦

最迫切

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
黃禍所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

入邊啲烏龜
btw海洋公園唔要可以比我

叫佢老豆投資咪得

要救海洋公園好簡單

就係拆撚咗佢起海洋苑俾香港居民

姓劉既你咁有錢 仲要問政府拎香港人啲血汗錢黎幫自己賺錢 食屎啦屌你老母臭閪 你有無人性

做唔掂咪執柒左佢囉 少咁個海洋公園香港旅遊業會死撚晒？

轉做"香港海鮮市場公園"可以起死回生。每年可吸引大量內地遊客光顧轉虧為盈, 有得睇有得玩有得食, 三贏

天龍人

條友幾時做左副主席

執柒左佢啦
一百億係咁比錢

次次政府比錢 唔掂囉

宜家香港最迫切嘅問題係封關呀撚屌

去少幾次海洋公園就抗到瘟疫啦

死撚開啦

只要將提出問題嘅人解決咗佢咪得

我就話最撚緊要玩女明星，玩撚到腎虧，同支那人買腎續命

Good idea

食屎啦
攪到咁仲要香港人埋單？

海豚刺身 。。不了

執柒左佢啦

連登目前最迫切的問題是解決標題黨

條傻閪幾時中埋肺炎呀

希望劉生係今次武肺可以留得住條命